黃子華換飛

買左子華神嘅飛，諗住同朋友同埋男友一齊去睇，但係男友嗰日黎唔到。
係480嘅4連，想一次過換16號打後嘅4連位🙏🏻
有意留一留tg🙏🏻🙏🏻

我嗰個4連係7月10號嘅🙏🏻🙏🏻

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻